［Live] 立法會討論彈劾林鄭月娥議案

留名，不過實唔過

做得幾好呀

Keep到團火connect全世界全靠佢
千奇唔好彈

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

真心林卓廷你真係好柒
林太當葉太